屌狗就話怕比狗拉姐，屌五毛冇問題喇掛？

鍵盤任務，0成本0風險，唔係咁都唔做呀？
有線新聞，now新聞, RTHK等中立媒體page長期要人呀

我發現好多同路人都係D滿佈自己人既地方屌政府屌到飛天
可唔可以唔好淨係留喺同溫層例如連登，毒果，立場呢D地方屌，
要走出去屌先有效
上述幾個page正正就係五毛藍屍重災區呀
目標係要屌走佢地屌到呢班撚樣返去黨人黨地果D地方圍爐

自推

千祈唔好睇少五毛呢個問題
以為無視佢佢地就會收皮？
忽略呢條戰線既話久而久之佢地講既野就會係呢D地方成為主流
到時想搶返個場都難

再推
呢個星期睇呢堆中立媒體page唔講以為真係贏撚左

都真
近排一見到好睇唔順眼就屌
佢真係以事論事正常討論嘅話 道理係我地呢邊 點都會屌到佢地無野好講
佢地淨係識講on9廢野擺到明五毛嘅屌兩句就唔好哂時間理佢了 你越理佢佢越開心
有時同佢地互鬧都幾好笑 可以hea下時間 望住佢地on99柒下柒下講野毫無邏輯個腦好像塞滿屎咁駁唔到好有成功感

唉，懶得屌或者覺得反駁係助長班五毛既話
留個reaction都好呀，唔係好難姐？

social media玩法一向都係reaction愈多排得愈前
見到啱聽既留言就幫手推上頂將堆五毛沉底得唔得呀

近排幾鍾意睇何志光，佢真係勁鍾意分化，係建制熱狗

再推

補充返，我咁講唔係表示立場毒果既報道有問題
只係呢兩間太明顯係自己友，留言多數都係同路人
所以可以既就將火力放係大量五毛藍屍盤踞既page

有冇人一齊組織個鍵盤戰士tg

有得諗
可以針對邊個特定page或者topic要人，重點打擊

唔好比嬲嬲五毛
唔好quote五毛句留言去覆

Like自己友留言

不過真係好撚多五毛仲要好似bot咁
我零願用多啲時間去Twitter 留言
Btw 各有各做

正確做法，不過我有時都會抵唔住頸同D撚樣嘈兩句

btw 國際線同本地線都要打呀

係fb/YouTube唔好直接reply佢地，開新reply/如有仇恨言論或含暴力就report

我而家都只會係自己友個reply入面有五毛先會直接屌
多數都係開新reply, 比reaction自己友

仲有幫自己友like晒d comments

Push

推下都 呀我哋都要我哋自己嘅五毛軍團返佢哋

我多數都講道理，指出五毛嘅邏輯盲點，希望有其他淺藍睇到會轉黃，但之後五毛講咩我都唔會再應，因為七成都係國家輿論機器，同佢互屌冇意思。

另外我留意到有一成人應該係傻仔藍，我意思指唔係藍絲廢老個種，而係極少數嘅自以為是藍，睇啲fake news當晒真，講一大堆以為自己好有道理，而且仲想帶風向。基本上見到呢啲大家手足真係唔好同佢互屌，呢啲人係唔知精神病定弱智，極度自以為是，仲好多歪理，病態咁款，互屌係浪費自己時間同影響自己情緒

啲自以為係沉默大多數已經消失晒
而家主要等返啲五毛同藍到黑既

我都主張用新comment蓋過佢地既廢話
但係都需要自己友配合比下reaction先做到

係冇糧出既五毛

Bump

UP

幫手拔毛呀